開花遊擊仲有一個優勢未發揮到

美軍打越戰有晒裝備有埋制空， 都係拉鋸，出橙劑，仲要撤走
其中一個原因係越軍用地型打遊擊，而且仲會造大量陷阱
香港作為石屎森林，自由度當然無越軍咁大
但開花即係手足屋企樓下，邊度有小路窄巷可以利用，無人會比你哋自己更熟